Campton好唔好

？？

睇價錢啫 個人覺得抵到爛 平過同區2手舊樓
4年以黎最平新盤

營盤街垃圾站，價錢反映一切

收租可以，自住不了

貴過啟德？

邊個啟德盤平過佢
2房實用平均14.5-15k喎

我見佢1房7百幾？

鬼係 1房5百幾萬only
你係咪未計折實啊 個原價冇意思的

D 1 房得幾個單位UNDER 600
過600唔夠4成首期迫住做發展商按

連登仔反既都好

同意

印花稅？跟折扣後？

請問點解過6m要40%首期呢？

因為佢想食盡發展商優惠
你揀建期成交 樓價貴幾十萬就可以做1-2成上車

稅緊係唔包
發展商折實優惠啊

都唔知交樓質素好唔好

發展商按係咪姐係呼吸plan?

如果過600萬 又比唔起4成首期。姐係你要食發展商plan。
建期一係就無咁多優惠

佢哩個都唔算呼吸PLAN, 你唔轉按佢個息都唔係特別貴, 佢P-2.6 依家都係2.65%

即係最大折扣個一房plan做唔到9按8按？
我自己出去錶行按都唔得咩？

600萬樓下可做8按
以上只可以借建築商8按 / 建期 (做唔到最大折扣)

新林鄭plan,即600萬上以至一千萬不適用於樓花

*銀行

幾長樓花期？
長過十二個月係咪無得申請按保？

一年

即係我用建期，我就可以去銀行做到8成或9成按揭
但折扣就無咁大

好亂啊

變電站盤

雖然佢有缺點（樓下垃圾站同公眾停車場）
又萬科
但呢口價平過同區20-30年二手盤
單係location 已經唔只呢口價

朗屏西鐵隔離30年樓都講緊15k 一呎

利伸星期六會睇樓

即係我想買個一房
6m頭，但我得兩成首期係買唔到

你等睇聽日aa 打mma 好過
岩岩d aa 話online booking 睇示位已經full 撚左
屌你今次分分鐘30倍oversubs

可以做發展商個按揭，貴少少息，都合理，可以用8成，但得一成首期就做唔使玩

係咪垃圾站果到

如果我用發展商個按揭，就可以用即供plan攞最大折扣
但利息就貴返

btw thx ching

比最大折扣少2%折，都係今日d AA俾料Ching 係咪會抽

想啊，但未買過新樓攪唔明佢啲咩plan咩plan
同埋我只想抽一房平單位，6百頭嗰啲
但首期唔多
驚計錯數錯唔到錢俾人殺訂

大家咁話，問左個AA好耐，今日去左實測，垃圾站有垃圾車出入果陣真係臭臭地

岩岩睇埋樓書原來全屋d 廚具唔係miele就西門子

個區都唔好住 平係有原因

如果預8球budget
咁首期要比幾多？
係咪可以問銀行借到6球
剩返嗰啲要自己拎出黎？

8m樓花借到6成咋

6成借銀行，剩低借發展商（好似係）

有西錢咩你

一唔係就直接做發展商一按，借到8成囉

又準備多一個撻訂case

琴晚講得唔清楚,我講緊600-1000萬的新林鄭plan ，如果600萬以下，舊hkmc plan 樓花都可以做足8成。但如果樓價超過600萬又未過800萬，就有以下選擇：

1. 用呼吸plan, 折扣會少左姐係樓價貴少少，收樓後上番會（但最多都只可做8成） ,但到時樓價可升可跌，唔一定接得哂個貸款數，接唔到呼吸plan ，呼吸plan幾年後一般利息好貴。
2. 建期付款，姐係收樓先供，到時可以上會上足9成，但係到時都有機會估唔足價（因為一年之後，咩事都可以發生），發展商折扣會比上面選擇更加細
3. 比4成首期，即供，折扣最大，之後再諗上會

不過我聽講hkmc 睇樓價係睇未扣折扣的價錢，所以最好去銀行或打去hkmc 問清楚

萬科

thanks ching

今次個發展商按揭好似全期P-2.幾，不過好似要計入息，唔係呼吸包上

歡迎查詢

收租幾好